其實賣二手機係咪真係會俾人還原資料?

換左新機
想放部舊iphone
但又驚俾人攞資料
其實係咪真係有呢回事?

果幾千蚊都要o省住真係好撚陰公

我覺得樓主有呢個個資保護觀念先係正確態度

我覺得樓主性research 都唔做就沖出黎柒，唔係一種一確嘅態度

難姐係得？

格式化部機
就難還原啲

屌 係咁打錯字

姐係點

信用卡資料
銀行ac
其實就連你上開咩網 有咩喜好
都會有marketing 公司想要